（突發）第十九次民間記者會

各大傳媒機構、採訪主任、編輯及記者：

第十九次民間記者會通知

十一過後，港共政府進一步以極權手段打壓民意，推出禁蒙面法為獨裁緊急惡法開路。各位真香港人再次以民調結果反擊，不論和勇，誓要捍衛自由。是次記者會主題為：「民調結果發佈：和勇同心 核爆不分」

現誠邀 貴機構派員出席採訪，詳情如下：

日期：2019年10月11日（星期五）
時間：晚上8:00

記者會後將設有問答環節，有興趣進場採訪的媒體請於 10月11日（星期五）上午11:00或之前，以電話（94377274）或電郵（pr640212@gmail.com ）覆示，以便安排。

如有查詢，請聯絡金先生 （電話：94377274）。謝謝

此致
採訪主任、編輯及記者

金先生 謹啟
2019 年 10月 10日

幫P牌推
聽日支持

推

推
民記要人

Popo記者會仲多過民記

連登係時候集氣啦

民記

民記要人聽，佢地做左咁多次問卷
要支持

[重推] [Twitter文宣] 全方位解釋支納粹ChiNazi

黃幫襯

藍罷買

推!!!!
會較定鬧鐘睇

紅裝飾

晚上8:00

聽晚8點要人

黑裝修

我愛民記

香港人，反抗

pish

民記
聽晚8點要人聽

Lm

支持

支持民記

和勇一家

push

幫推

遍地開花

民記堅持下去值得大家支持

大家抖夠啦

和勇一家，遍地開花

民記好嘢

大家聽日冇野搞聽下集氣

做得多會唔會膩咗你知香港人幾三分鐘

推實際野，唔好再玩膠

推呀

特朗普已經教左我地下一步點做
點樣繼續得到國際關注和支持

呢一次遊行希望全日係和理非遊行
好似上次170萬人遊行咁
希望吸引更多和理非上街

民記要人

popo記者會都好多人聽啦 咪又係繼續有人聽
唔洗話坐程全神貫注聽既
但都支持下啦

我up乜
想講既係popo記者會咁撚on9都有人聽啦

仆街，睇到嗰陣鎖咗網速之後唔記得咗投推

民就係幫大家間接文宣比媒體

一定睇

推呀手足好比心機 行出黎都要勇氣！

推！

民記=最大文宣，平時做好多文宣野
但係民記一野可以比媒體知道示威者走向

要去撐呀

推，支持！

推呀!

2000 好時間

民記可以比媒體直接知道點解要裝修
雖然未去到國際層面，但係重要既記者會

Push

幫推 辛苦了
留意安全

大家都話要打文宣
民記就係最大文宣戰！

八點一路食飯一路睇，之前記者會時間有的突發同返緊工
放工就聽下啦喂

金生持續搞真係仲有恆心過popo記者會

推爆佢

popo都會笠水
民記都唔會

遍地開花！

明晚八時

不看愛回家，只看民記

#Kill#

係時候做番起個勢

係時候帶番起好似第一次民記個勢

大家休息咗咁耐係時候出嚟估下運動出街行下啦

民記好似又做過好多問卷
仲有心過popo

推，希望開完，會有埋地區嘅重播放映會，俾多啲人睇

Tui bei all people see

tui

Tui bei dor d people see dou

大家抖夠就快啲歸位

推比所有人see到

休息周=養精蓄銳

幫埋巴打推

推..集氣.
希望會發聲支持中大女學生

中大女學生好勇敢

Tui bei all people see dou

P牌照推！

Finish dinner= see press conference

要支持民間記者會

同埋十點大叫啦各位

我愛記者會

puah

推！！

Tmr 8pm press conference
10pm 9shout

Support!

push!!!!!

民記可唔可以講埋而家行戒嚴之實

推上熱門

大家記得睇！多謝民記手足！

8pm press conference
10pm 9shout
休息完係時候做返呢兩樣野

養精蓄銳完就gogogogo

中資銀行位置

聽日留時間聽

tmr 8pm citizens press conference
10pm 9shout

推
推
推

tmr 8pm = citizens press conference
10pm= 9shout

推多幾次啦屌

屌你老味

Tui

8pm= citizens press conference
10pm= 9shout
Gei si do farn e d event ar!!

推
會睇

8pm=press conference
10pm=9shout

推！！！！

警察講大話

支持呀
民記巴絲好俾心機

8pm=press conference
10pm=9 shout

Twitter應該有巴絲整緊

睇！

支持高質記者會

聽日好似都有和理唱
但係總知8pm有記者會，係時候睇下啦

返緊工可以睇

好，msg出左我都盡力 retweet

返完學可以睇

偷WiFi 都要睇

搭緊車可以睇

食緊飯都可以睇

行街可以睇

訓教可以睇

可以同朋友睇

唔洗要你坐定定mark notes
起碼開個直播支持下

同屋企人睇

又可以學下英文 學下粵語

去酒吧飲酒可以睇

冇網路可以問我借黎睇

用電話睇 用電腦睇

咁當然啦，人地收錢做嘢，仲要大把人手，民間記者會係自發幾個人搞

學下手語

因為見到之前幾次冇乜人睇
推起佢希望多的人重新集氣
民記係對示威者既最大文宣

得幾個人 都咁高質 唔係唔支持下化

pish!!!

一向全力支持

民記之前少人睇
可能因為太突發同返緊學/工
放工放學大家開黎睇支持下

睇時記得開聲睇

政府出招量化市面破壞嘅程度！民間記者會需要令大眾理解人命重要過裝修嘅影響！

政府量化市面受到嘅破壞！文宣組召集反激！！！！

搭緊車可以同人share一齊睇

早一日約定你一齊睇記者會

推呀 大家真係要睇架

民記要反駁，最大文宣！

推到比所有人知聽晚8點有民記
十點有9叫

用納稅人錢開幾多場都得啦

8pm citizens press conference
10pm 9shout

睇完可以準備9叫

警謊

PUSH

睇民間記者會不是夢

睇完=9叫

記得重提今晚女義士個核彈

推比其他人睇到

大家一齊睇記者會

可以手動share 比朋友睇

睇完可以9叫
又可以落街唱歌
=得左

可以幾條友一齊睇

Tui yat tui

可以開大聲啲比呀婆呀伯睇

支持！

========================

各位請支持和關注
銀髮族

支持民間記者會

推比其他人睇

睇完可能9叫/落街唱歌

日期：2019年10月11日（星期五）
時間：晚上8:00
約定你

*可以

辛苦哂你地

高官記者會係咁9up
民記做返文宣對抗

辛苦晒

休息完，養精蓄銳
9叫，唱歌

gogogo

推出去

食緊飯個陣可以睇

全部人都要開直播支持！

聽完
可以9叫/落街唱歌

聽晚，推到比所有人知道

最強文宣

[行動post]如何塞鐵

聽完=
9叫/落街唱歌

推比巴絲睇到

睇完可以9叫/落街唱歌

同埋全民口罩呀屌

記者會=對外最大文宣

支持民記！！！！！！

多等人睇，重視
個文宣能力就增加

睇完就可以去9叫/和理唱

運動唔會瓦解
只要盡力將政治生活化

推
連登仔集氣

集氣睇民記

推到比所有人睇到

政府最想見到我地乜春都唔做
Sor,呢家係養精蓄銳

support

推推推

推比多的人睇到

食緊飯睇

食完飯可以睇

8點 一定睇

中共想瓦解，傻的嗎

聽日八點齊齊睇

Push !!!!

睇完記者會 大家要再黎過

記者會=最大文宣

睇完
9點落街唱歌
10點鳩叫

將抗爭帶入生活，由口罩開始．你今日戴左未？幫手推下響應下！

[極簡單！最強文宣]人人都做得！你可能都做過，而家差你一個！

口罩=政治生活化

推
手足辛苦了

民記=強力文宣，反駁popo高官！

將抗爭帶入生活，由口罩開始．你今日戴左未？幫手推下響應下！

幫推！！！

[極簡單！最強文宣]人人都做得！你可能都做過，而家差你一個！

推！！食住飯聽

推 謝謝
民間記者會

唱歌，9叫，睇民記

全力支持民記，
民記明晚8點要人

推 支持

開住聽下，當集下氣，養精蓄銳

聽日8點坐定定睇民記！

一直都覺得你哋好勁

開下直播，當集下氣

大話會質素咁低點同民記比 重質不重量

冇錢收都仲有恆心過popo

師兄你岩

再推

記者會集氣，養精蓄銳

順便做埋文宣比媒體
反駁popo狗官

推到比多的人知

推
推
推
推
推

留名睇

核爆都唔割

香港人 反抗

今次真係有得贏啊!!!
【黎明來到】美日支線任務再提醒我哋點樣贏啊！

聽日2點有人緊急吹雞中大
夜晚就睇民記、9叫、唱歌集氣，養精蓄銳

養精蓄銳

推到比多的人睇

中共瓦解前，我地都唔會瓦解

推
我每次都有睇
有時睇/聽直播 有時夜晚睇返

聽日2點有人吹雞中大
8點 民記
9點和你唱
10點鳩叫

巴打

推比多的人睇到，唔止係記者會
你一直講緊既文宣

記者會係好強勁既宣傳機會

聽日夜晚
8點民記
9點和你唱
10點鳩叫

推比多的人睇

辛苦你地喇撐！

推吖

明晚記者會要人
行動post全面進場

stand with Hong Kong

Fight For Freedom

Everyone should know this.

831

Push，加油

持支

有twitter既
fol爆@citizenspc

721 811 831 101

不能只有我知道那麼屌的事

聽日12點半有中環友遮打快閃

加油

警察扮成暴政口中嘅激進示威者係已落閘嘅車站「查案」，
馬鐵車站順利落閘關閉，狗鐵串同黑警深夜衝擊捲閘。

今日你搞我女人 他日你全家畀狗屌

推！！！

推 8點好呀

721

推啊，屌你老母死黑警

我最鍾意嘅記者會 沒有之一
推爆呀

和你拖 2.0係10月18日！唔係聽日呀 已經改咗期
希望有人幫手推下

〈唔緊急但要人〉10月18日和你拖2.0

支持民記 支持手足 支持到底

Ok

做正事

推啊

連登仔推到攬炒巴入！發動全球眾籌告盧偉聰與一眾黑警性侵，打到樞密院都要告！

up

十一號民記！

支持高質民記！

我愛民記！！

準時睇

推行動post

推 辛苦晒

好無助....
但係我地唔可以退讓

為佢地討回公道

必睇

係咪會有受害男仔

加油呀手足

聽日八點一定收睇

睇真係

民記要推

推俾大家睇

今晚就係

推多兩下

支持, 不過我又係推唔郁

今晚開花，幫手推

今晚有記招要廣傳開花~

會唔會講性暴力

要廣傳民記，信息流通太少

pushhhhhhh

多謝手足

推呀！多謝各位支持！

Pish

希望被性侵男仔盡快露面
愈快露面得到社會關注佢愈安全

Push & support

啊，8PM 聽唔到LIVE

推下先

差唔多8點

一路聽一路開花

仲有25分鐘有得睇

Push push

推民記

P牌推唔郁

puag

paug

幫推
=============
借位擺

FreeHKLive反送中綜合直播網

大家有興趣可以入去睇直播

開場？

32台有

開始！！！

rthk live

開電視喇各位

推推

推爆

支持民記！！！

開波啦

32台 蘋果都有呀

巴打把聲好好j

加油！

睇緊32台

推 不分和勇

support!

魔警

今日係講之前既調查>?

睇啦

幾多人做咗問卷

巴打把聲

民記加油

唔該幫佢地加一加view數

講數據有圖會唔會好啲？
利申有做

睇緊now

加油！！！

32台直播

巴打好似好緊張咁

好似講左11萬

辛苦哂

立場 民記LIVE

睇啦喂

不分和勇

推 大家要加油

今次呢位手足
無以前個幾位講得咁好

中文D停頓位好怪,又好多卡住左

對唔住手足
唔係想怪你,加油

五毛豬隊友

一齊睇

手足有啲緊張

五毛豬完全助攻

中文手足有啲緊張

英文

英文巴打

全力支持民記！！！！

推，32台睇緊

我愛手足

講英文好好聽

推！
英文巴打d口音好正

巴打啲英文

點學到呢d口音

hongkongers, fight on

英國

英文巴都好好j

的POWERPOINT, survey 好撚專業

一陣可以落街唱歌,開花

777會逆向解讀
禁蒙面法後
有30%人割左

live

英文巴

英文好好聽

勁好聽

有冇文字直播⋯上緊堂

好型
濕左

好羨慕佢英文咁流暢

咁少人睇

上唔到熱門

的英文好撚勁

Push ar

琴日上左,今日沉左

港台好細聲

冇人問？

聽唔到問題

聽唔到咩報社 普通話係邊報?

大紀元係咪得一個記者

好型 啲英文好好聽！

好緊張，口窒窒咁

大紀元

兩位巴打把聲都好正

第十九次，就算係自己陣營都會疲勞，更甚者，對我呢啲人黎講，民記有時用既主題偏向太溫和，慢慢冇咗頭幾次咁有力量。

應該係大紀元，會出席而又講煲冬瓜得大紀元

想問琴日個位手足係咪會出黎講？

佢唉左一聲

巴打好緊張咁

今次應該唔會

答到咁換個人答啦

巴打好似有的緊張

下次出黎？

真係勁緊張巴打加油

搞乜嘢呀
識唔識講野架

巴打冷靜啲，唔好驚，加油

位巴打好緊張

巴打加油！！

巴打好嬲 但又唔可以講到咁白

...

中文發言位爸打做咩事
努力 加油呀

條問題好似唔難答？咁緊張

巴打加油！

加油 每次民記都係一個挑戰 巴打加油！

加油加油 巴打唔好緊張！

點解會答到咁

巴打好努力咁修飾緊自己嘅詞彙

巴打加油

另外2個冇講過野？

救命呀搵其他人答啦

加油啊巴打

加油啦

其他個2個幫下手啦

屌可唔可以搵返個女仔答呀

巴打要頂住呀，知你好緊張

巴打係咪想喊

諗起逃之夭夭

民記
必睇

巴打好左
成個連登都支持你

唔答得定咩 點會講唔到

加油呀巴打

緊張到喊wo佢

1999唔好咁緊張啦巴打，好似平時咁講都得，走粗口

比巴打適應下,可能第一次呢

范生好好多

多謝英文手足補充

加油啊 巴打

其實自殺數字冇乜多到 都係平均數內
關注既點係原來每個月都有咁多自殺既人 而且原來係好多奇奇怪怪既自殺方式 到底係咪真係冇一單係有可疑 定係警方唔做野

多左少少語氣助詞
巴打太緊張 口快過腦 加油

加油呀巴打!!!

加油啊

雙手綁住浮屍
冇可疑
全裸 浮屍
冇可疑
跳樓冇血
冇可疑

巴打可以慢慢講
不用太緊張

呢位巴打唔多掂 可以組織好先講

我記得有巴打整咗數據
好似係有多到

將咗乜

呢個先係佢應該講既野

中文巴打 發言有dd 緊張
加油

不割

多唔多我唔知啦但係部都奇形怪狀
好有可疑

手足加油

加油加油

加油手足！當拎個經驗

唔緊要 慢慢講

可唔可以畀例子講點解投訴警察課冇效用

你諗下全香港咁多人睇緊
緊張都係好正常
加油

個男同學仲ER過ERERERSIR

「整合」陳彥霖事件火化事死因庭

呢個女仔講野咪清晰好多lo

Er er er ...

睇過啦 個個月都係平均每日3人死

英文巴好勁

屌警監會係要用佢冇調查權同傳召權呢兩個point 黎屌
你屌警監會個人唔中立已經中伏了

其實係正常中學生表現
中學小組討論諗唔到野講都係差唔幾

分析自殺應該係睇 同期跳海 跳樓數字

一定係靚女

第一次 不完美 可接受

其實手足表達用既言詞OK
但真係可能cant find the right word

其實係邊位巴打HOLD? 係點樣決定出黎

呢間邊間傳媒？

上到熱門未

推到手軟

Tui 民記加油

我都想知，佢啲問題都勁驚

佢條問題好尖銳

同埋民間問卷應該要更著重係點樣令到公信力增加
講真幫得你做問卷都係黃絲嫁LA

淨係聽到好似係網媒

係 好少可攻擊力咁高

第2條問題算易答

好西利條問題

犀

掛住推miss左條問題

聽唔到條問題
有無巴打可以話我知

講少少好無

難題

會有一次記者會係宣布我哋已經赢咗

抗爭於反中運動參與程度係好高
但係對於反送運動前景分數只有3.XX 不足一半
係咪反映緊抗爭者其都知道前景唔樂觀

類似係咁

英文巴打英文應該係母語黎

條理清晰咗

有少少意見想比民間記者會既巴絲打
可以自己圍內做一個模擬記者問題環節
預料一下記者會問既問題，今次既問題環節有種準備不足既感覺

和勇不分呀 屌你

明白了

毛民望似中學生

第一條問題同年層加手足好難控制情緒回答的，辛苦哂年青人

毛巴打加油

有人答左

好charm

今次好好既嘗試！慢慢會開始進步

巴打答得唔錯 加油

頂撚住民記！

集氣加油

都唔知up乜春

好撚啱聽呀巴打

又block 一隻
爽死

女mc幾好

主持姐姐

今次問答確實有好大改進空間
感覺到今次準備不足同因準備不足
引申到毛生更緊張攪到係咁ererer

民記加油！

法律巴打

律師

其實可以答縱使大家都覺得前景幾唔樂觀，但大家都仍然堅持去抗爭，孤主一擲，亦都反映我地有攬炒心態都要追求五大訴求，民主自由價值，表現出大家都知道現時香港係有幾極權，無視香港人，政府只為中央服務，不為人民

記者畀方向我哋

唔好圍爐，要俾D未睇過既人知！

有進步先好

癲狗日報比左個好好既提示大家

不割呀

我愛范蒙面法

個英文答左喇

Er

黨鐵呢個spin得好
721
831
巴打加油

對唔住都要講，巴打可唔可以唔好再ER......

睇到扯晒

係咪睇4點erer sir太多

諗唔到個字唔好er, 應該放空dead air

真係好charm

巴打緊張唔怪得佢嘅，同佢講句加油仲好!

香港人我屌晒你地老母!! 咁都唔撚做野!
私了切J啊屌你
班爛屎, 捉一舊切一舊, 得佢地無得再姦手兄

或者試吓停頓然後再講

比的支持巴打
我相信會越來越好

中文巴打講野太溫柔

東方日報

小心呢兩條問題

五大訴求唔變

巴打第一次緊張，er係正常嘅。er er sir日日講都er係抵打，係垃圾

推! 支持!

真係好咩解散警隊呢樣由民間記者會提出嚟

問5變6 神獸問題 裝修中資

將獨立調查嗰個升級做解散/重組警隊

好惡毒既問題

今次賽後要檢討一下，replay返今晚記者問既問題
大家一齊再諗下點答先會增強說服力

講比大家知裝修嘅因果關係

好青澀把聲

睇到好懢介

進步

文字重點有嗎

尷尬得過你字都唔識打
thanks for 推post

再講多啲前因後果

ar得太多好影響到聽者公信力
集氣

拎肥彭做例子啦
佢當時北愛獨立調查委員會都有重組警隊

令人震奮?

唔緊要

震 憤係咁用架咩

真係唔係幾掂喎
有D詞彙都用錯

振奮

有講

今次中文個巴打真係麻麻
英文果位巴打要救多啲場

講咗啦

真心位手足唔掂

大家跟我講

加油

好少可 民記入面中文果個講成咁

今次呢位爸打一定要加油

中文都講到1999英文就話姐

我恰緊眼瞓都俾佢呢兩個字嚇醒咗
有冇講嘢流利少少嘅手足

好撚老實講，我上去答記者問題既話 er得仲勁 個腦會空白一片

先有兩制才有一國 否則獨立
五大訴求 缺一不可

唔好咁 比d支持手足 肯企出黎已經好好

要上多D連登學幾句粗口先掂

支持 唔好放棄 會一次比一次好

點解上唔到熱門嘅

勁嗰班返左外國開學？

試下鼓勵下人 唔係怪佢講得唔好

之前果啲有mon post
但今次應該冇 提唔到佢

英文巴打好好聽加油

加油啊巴打！！！

真 加油

我上邊有comment 比左建議
Btw 一齊加油！

集氣比巴打

巴打講到咗，咁我哋以後仲點裝修紅資商鋪
黑同紅其實分唔開的，有錯請指正

仲on9到話男仔點會俾人雞姦嘅人 唔該睇下中共點對法輪功男學員性逼害

巴打睇到呢個post
不完美可接受要改善！

講到咁*

m 記係紅
但冇斬過人
係分得開

為巴打集氣！

想拋波比我地？唔好上當

社會癡線到咁，民記唔該用最強硬既措辭，今日太mild啦

紅好似中資之外都無裝過

中銀成為攻擊對象產生信心危機，資金加速逃離香港

要改進

從來主動攻擊人既都係藍
一定係要用最強硬既用語屌柒佢
又拎刀又車撞
撞完仲要有50萬
屌你老母

出黎呀

我覺得個節奏差唔多了，留返貨係下次賣

ok. 對準政權，修理中資，可唔可行？

中銀成為攻擊對象產生信心危機，資金加速逃離香港

煲底相見個巴打去左邊？叫番佢出黎講ar ma

國際關注！

[遊行新方式]會師

大紀元好勇躍

講唔到重點
獅鳥同裝修既根本原因係警察既不作為，示威者無奈地要將呢個責任揹上身，目的係以武制暴，保護其他市民
如果唔想呢d野繼續發生
唔該警察盡返自己責任，秉公辦理
咁都唔知真係有少少失望

普通話紀者單刀直入，傷害力好大

記*

黃帽個手足成日er er er

Er得太多😢😢😢

紅媒唔去嘛

點都支持民記

唔太建議民記提太多未經證實既news 例如卧底呢啲

個人意見
呢位手足 岩做幕後多D
主要係轉數有D慢
所以成日諗唔到點答 OR 有咩字用

要做幕前真係要訓練多D對答先得

？？？official咖喎
銅鑼灣拉人個啲出曬面
popo記者會有認

包瓜（包括）係台灣腔國語啊

即係指地鐵站放火果啲流傳 唔係811果啲

一樣野好搞笑既事
香港人講既普通話，其實係台灣口音黎
回歸超過20年，但口音咁多都係台灣黎
好似有d搞笑

Last 2 questions

法律巴打怒斥黑警

雖然手足係有啲詞不達意
但點都支持

中國人普通話口音真係好撚難聽

支那人乜鳩都兒一餐

太多捲脷 聽起黎好辛苦

明白 推比佢哋改善

同意
站上台已經好需要勇氣
不完美，可接受，要改善
巴打加油!!!!

少少意見，希望民記睇到
黃帽巴好緊張，回答問題好多時停頓，會令聆聽者失去耐心
語氣亦唔夠強硬，同埋最大問題係答唔到重點
因為呢個關頭我地每一次發言都係向外嘅文宣
機會好珍貴
我覺得呢個時候動之以情，好似之前講煲底見果個巴打就好帶動到聽眾情緒，呢個位佢做得好好
Not mean to criticize harshly
大家都希望每次都有進步
支持，加油！

手足太緊張啦支持你地

大劣人講嘢特別古怪，其他語言都唔會咁奇怪，唔關大劣人事，而係口音真係好撚難聽同古怪

加油巴打 唔好灰心

黃帽 有2位黃帽
係咪中間嗰位毛巴

加油!!

呢條好毒

記者，係臨時政府宣言呀

啤梨哥

獨立

希望被性侵手足盡早出黎
我明白被人雞姦係好難承認
但係你依家已經出左POST..我地好擔心黑警會對你做D咩行為
只有企係日光之下先可以用社會既視線保護你

好難回呀，呢個

開始質疑我地行動不一

唔好跟住記者講「獨立」宣言...

毛巴，不完美，但可接受
但我地都會支持你

回覆係回得好大體

佢有冇做好準備先上黎
臨時xx宣言呢個lihkg 有幾個post 講解同回應